日本人好尊重AV女優,咁香港人尊唔尊重?

日本人好尊重AV女優 佢地覺得女優為大和男人服務好光榮
咁香港人尊唔尊重AV女優?
尊重:
唔尊重:

尊呀

尊重但冇人會買正版

香港人唔尊重狗，例如樓豬

香港人尊重虹鱒

香港人好尊重三文魚

香港人比較尊重伯母多啲

如果有一日要搏錢
又咪臭西唔值